小莓m痛 你問我唔撚答

大莓呢咁

驚自爆唔答

車頸大橙要點食先好食

食唔食咸青口

我咁高汁 笑到噴m咁點算

我靚唔靚仔

有乜撚野會答

霉

驚唔驚自爆

勁？

有冇飲熱朱古力

唔答

覺得我靚仔就覆句驚自爆唔答

痛死你

驚自爆屌你老母唔答

幫你買m巾返來啦 好冇 最多買埋止痛藥